法新社記者嘅香港示威圖輯被提名為Photo Story of the Year

法新社官網:

FB嘅第四項:

比賽網站:

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

孔聖堂副校被以言入罪處罰

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推啊

Up

推

推唔郁

推
不過濾法國好似賣gear俾啲狗

Push

Posh

Pish

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規